我要踏上player呢條不歸路

玩弄班臭西

俾人玩嗰個?

撚人狗嗰個

會悶

Player 育成教學 唔該

Player只能玩豬扒
通常有能力溝到靚女唔會講呢句

豬西俾你play都要考慮下先

好似好有經驗咁

會單機

solo player

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

加油

樓主做到教埋我